﻿001	おおっ…この船速いね～！<br>これなら、ほかの海賊船にも<br>負けない速度が出そう！	VO_shengmei.shengmei_sys_0044
002	ああ。個人所有の船というから、<br>どんなものかと思ったが、なかなかだ<br>魔導の力を使っているのか…	VO_lusheng.lusheng_sys_0004
003	すごいよね～<br>海賊がいる間は海には出られないからって、<br>ビーチの人たちが貸してくれたんだ
004	これならあっという間に、目的の島に<br>たどり着けそう。早く噂の真相を確かめて、<br>海の平和を取り戻さないと…！	VO_shengmei.shengmei_sys_0006
005	そうですね<br>わたくし、宝探しは初めてですが<br>皆さんがいれば心強いです	VO_neferty.neferty_sys_0004
006	それに、この辺りの地質は<br>砂漠と多少似たところがありますので、<br>わたくしも調査の役に立てるかと思います
007	…ところで、シャオシャオ<br>…調査にもその格好で行くのか？	VO_lusheng.lusheng_sys_0002
008	？　うん！　私たちはもともと、<br>ビーチの警備をする予定だったしね	VO_shengmei.shengmei_sys_0006
009	ええ。ですが…<br>ビーチはすっかり閑散としてしまって<br>警備の必要はなくなってしまいましたから	VO_neferty.neferty_sys_0005
010	まぁ…近くの海にこうも海賊が集まっては<br>皆がビーチを避けるのも無理はないな
011	集まっちゃう気持ちもわかるけどね<br>お宝が眠る洞窟を示す地図が見つかったら<br>海賊としては見逃せないもん！	VO_shengmei.shengmei_sys_0007
012	うん。でも、この宝の地図…<br>暗号が使われてたり、抜けがあったりで<br>ちょっとわかりにくかったな…	VO_siyi.siyi_sys_0004
013	俺たちはスーイーのおかげで場所を<br>把握できたが、ほかの海賊団は未だに<br>洞窟にたどり着けていないのだろう	VO_lusheng.lusheng_sys_0005
014	結果、洞窟を探す途中で<br>鉢合わせた海賊同士の小競り合いが<br>あちこちで勃発した…と
015	そこが問題よね<br>確かに、宝探しはロマンだけど、<br>皆に迷惑をかけるなんてもってのほか
016	関係ない人たちにまで<br>迷惑をかけるのはよくない<br>海は皆のものなんだから	VO_shengmei.shengmei_sys_0016
017	そうですね<br>ビーチの雰囲気も悪いですし、<br>早く解決したいですね
018	皆さん、海賊が起こすトラブルには<br>敏感になっているようですし
019	そ、そうなんですか…？	VO_siyi.siyi_sys_0025
020	ええ。少し前には宝探しで洞窟に入った<br>海賊が巨大な謎の化け物を呼び出した…<br>なんてこともあったそうですし	VO_neferty.neferty_sys_0005
021	水着が盗まれたり大変だったとか<br>まぁその化け物は、<br>無事に退治されたそうですが
022	ん？　なんだか聞き覚えのある話…	VO_shengmei.shengmei_sys_0005
023	…どうやら、前のタコ騒ぎの顛末が<br>変な噂になって広まっているようだな<br>不名誉なことだが…まぁいい	VO_lusheng.lusheng_sys_0016
024	それにしても…宝の地図か	VO_lusheng.lusheng_sys_0031
025	何か気になることでも？
026	…この辺りは俺たちの時代に、<br>一通り掘り起こされたはずだ<br>今更、宝が出てくるとは思えない	VO_lusheng.lusheng_sys_0004
027	それに、宝の地図の噂が<br>海賊に広まるスピードが早すぎるのも<br>気になるところではある
028	ええ…そして、噂に合わせるように<br>地図の複製が出回るなんて、<br>さすがにできすぎですね	VO_neferty.neferty_sys_0004
029	ふむ…
030	うーん…確かに不自然ではあるけど…	VO_shengmei.shengmei_sys_0031
031	でも、もしお宝が本当にあったらと思うと<br>ちょっとワクワクしてくるよね<br>スーイーはどう思う？	VO_shengmei.shengmei_sys_0001
032	えっ…えっと…<br>わたしも怪しいとは思うけど…	VO_siyi.siyi_battle_0019
033	でも、もしこの宝の地図が本物だったら…<br>皆とまた宝探しができて、嬉しいなぁ…	VO_siyi.siyi_sys_0001
034	スーイー…そうだよね！<br>宝探しは海賊のロマンだもん！<br>ロマンは忘れちゃいけないよ	VO_shengmei.shengmei_sys_0006
035	ロマンを追い求めるのもいいが、<br>それでまた迷子になって、前みたいに<br>変な遺跡に迷い込んだりはするなよ	VO_lusheng.lusheng_sys_0001
036	あれは巨大タコをなんとかしようとして、<br>いつの間にか入ったのが<br>たまたま邪教の活動拠点だっただけ！	VO_shengmei.shengmei_sys_0016
037	なかなか大掛かりな迷子ですね…<br>もしかして方向音痴だったり？<br>船の進路は大丈夫でしょうか…	VO_neferty.neferty_chara_1005
038	それは大丈夫！<br>海路のことはスーイーが詳しいし<br>舵取りもリューシェンが上手いから！	VO_shengmei.shengmei_sys_0038
039	はぁ…
040	あっ、そうだ！　ねぇ、ふたりとも<br>積み込んだ物資について<br>ちょっと確認したいんだけど…	VO_shengmei.shengmei_sys_0002
041	（…シェンメイさんは<br>海路の選択や物資の管理だけでなく<br>舵取りまで部下に任せているのですね）
042	（彼女も全体の動き自体は<br>把握されているようですが…<br>…少し、頼りないようにも――）
043	ネフェルティ？　どうしたの<br>じっと私のこと見てるけど…<br>私の顔に何かついてる？	VO_shengmei.shengmei_sys_0005
044	いえ。シャオシェンメイ号の船長の手腕を<br>見学していただけですよ	VO_neferty.neferty_sys_0007
045	何っ!?　敵襲!?	VO_shengmei.shengmei_sys_0026
046	シェンメイおねえちゃん、大変！<br>船がこっちに向かってくる！	VO_siyi.siyi_sys_0026
047	チッ…船長、指示を	VO_lusheng.lusheng_sys_0016
048	衝突は避けられなそうだね<br>…しかたない！
049	全員、迎撃態勢！<br>この船は借り物だから、<br>なるべく傷をつけないようにね！	VO_shengmei.shengmei_battle_0010
